[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3861)

開post轉運了

Yes

本身想入細比半場前個連角拋窒左

鏝祖記拜仁都反cup

冇得睇直播 果然中伏

巴打抽未

角大針到仆街 430大？

平時買$500點解而家買咁細

卡拉多斯受半球串拿根亞 gel

多3ng cashed

迪祖平半

Yo

2：0

easy..

破產未

今晚紅鑽有得受讓+0.5/1

唔洗訓？.. 一早又有槍？

點解破產

d墨盃咁正路

迪祖差一球

關你撚事咩

快啲借錢allin牙積屎

打車仔睇波算

迪祖畀人炒完搵人發泄

派錢都唔識汁

Block柒我囉

見你中我都開心

琴晚轟左鏝狗火車頭爽𨶙到

熱狗都穩啦

中咗咪穩比佢撚得多唔會再買

今晚味訓就玩下囉

迪祖12m

射失

輸啦

迪祖差一粒

墨鳩杯大球3X1 訓住都贏

返嚟同你網吧馬場直落

睇啱牙積屎100% 辛尼特 亨克 多毛特

Noted

差1粒

去兒童圖書館啦

猁狗對家又係派錢

真

我番黎一齊去富士洗樓
細路仔先去網吧

咩rank carry我ok?

GE

妹夠未 迪祖

差1球呀dllm

咁撚癲 之前打到雙ak就收咗手 呢排開返得金3

冇啦，2:0完

12m miss

1.68比狗吊

會絕殺

入未呀

最後黃金入球時間

歐聯咁多大都要jump

玩撚完

推咗落今朝嗰場

有冇奇蹟出現

拿根亞 5.5s gel得？

完場了

絕殺未

又豬

死老嘢又喺邊度打機

呢d盃多蚊冇絕殺

數

有12m過咩

邊條食屎狗射失12m

1.68中風賠率理論再次得到驗證

今日直接all in 廣州恆大主場邊有得輸

我了

你冇俾錢好難搞 勁多外掛

8021 23-10-2019
09:56 過關 入球大細
2X1 星期二 26 哥雷卡米諾斯 (主) 對 拿根亞 (客)
大 [2.5 球] @ 1.75
星期二 27 迪祖亞拿 (主) 對 薩卡特卡斯 (客)
大 [2.5 球] @ 1.68 $2010

$2,010.00

1.68 jump

快艇

今晚又有寶高隻馬
壽臣

佢到底去咗邊

快艇死全家

696半主 執錢咁執

Lbj+5.5易撚到

你買咩

猢人+3.5派5000

打死都唔買lbj條撚樣
由中學憎到佢而家

Btw第一節買左+11.5 LAC

乜撚野lbj跳投不中
快樂5算

我半場買-3.5

你買乜9

Lbj減號啊屌
含撚啦

可愛都唔買

買-號嗌+號

豬嘴蛇派啲黎起機未
輸撚柒晒

如果我啲cfd聽話今日可能考慮

Lbj+5.5 all in

Cap左圖了 但乜野係cfd

Call jor gold

快艇9射完未on99

Lbj 反cup 贏兩分夠
咪搞咁撚多野

收蚊啦，我了，得我同你快艇，佢地嗌猢

屌你老尾又輸7分

上次網球4倍w 冇補飛輸鳩埋
平手果時對家3倍w cls...
熱w真係唔代表啲咩

Dllm買左19.5，星狗就話自己16.5

有次有個11倍w 最後揀左大
Cup撚埋 贏錢但個心好痛..

仆街星狗我19.5

佢地打到set3就得啦屌
理閪佢幾多

入撚左你先講你16.5

有個傷殘架屌一定2 0

好難夾到2 0開大
果次同星買 要叫到6-6先贏

點嗌多盤64

唔係話你假，係你冇講中位

佢講能到明無視中位數
冇事既 一陣就落set3

On99 lbj咁就閪兩注
玩具餵犬

你識唔識架，我快艇3.5易能到

破一野都有64
唔好撚兩野

識閪咩 見撚到lbj就買架啦
同巴塞有美斯一鳩樣

屌你老母又係信你又仆街

4:1啦

驚閪咩一陣就cup

買廿蚊快艇99水
網買15蚊，贏埋都唔夠加大

最大個問題係冇得攬住星狗一齊輸

屌仲以為真係4-1 上去睇一睇準備3-3
又可以揀髮泥

琴晚賭到6點，諗住買tl-6.5向yy致敬，輸撚返3000

又買我36對家 望柒左你好耐啦

呢隊野唔買先會炒鳩人...

Map1見stewie 爆seed
Dust2諗住炒硬

16.5 b cashed

又中能左星之力毒水

Cs不了

去到馬會知發覺無帶錢 針

搶

買完馬得返5蚊現金劵 要問幫主借5蚊起機了

唉屌網球條傻鳩開波未過過網

5-2 3610 88

條友第一發球未成功過

Csgo 而家有fnc nip呢兩隊大隊可以追map
其他買局好過

5k cashed
easy

想買料

得3610 輸
siu4

快樂5有冇水？

外圍9玩多3個鐘好lan

lm

Lm

有

度好2990之後見到星狗買對面
加注買埋條命落去

有冇人有食relx嗰隻電子煙
幾jeng

咩湖人呀屌

你唔係都買左京都咩

食開羊城 紅雙喜
細路仔先食電子煙

佢地話你針左既

Auti map2 2990

笑死 仲有人買tl -6.5.. 大大個血的教訓係到

支持 買撚左1.5大 仆佢個街

想睇

。。咁撚狗
琴晚tl幾比幾最後
呢隊撚屌 電莖第一打假隊

雪茄太苦食唔到
同埋有啲臭

15-15！

Fit

波post 小氣排名榜
playhard
奈

真心打假
邊有可能打電莖團隊 a爆撚晒 中門條友仲on99zoom緊a小

3點想抄佢小路

1400 水利

你班癲狗又互對

度完買完先見到星狗買對面

我地係咪有得夾

Cs買減號贏幾多都gel唔到頭...

有沒人派

3點冷到你條廢9唔敢買

過幾日等我帶隊斬lol算啦
已經知邊隊拎冠軍

琴日有冇睇g2
Kennys原來最勁係刀，刀仔1打3

佢以前有段highlight 用刀斬柒佳地人awp

唔好撚屌你老母再講加地人，食屎狗斷手斷腳死全家

4年前已經俾人撚狗咁撚

少聲姐
靜靜地收錢唔好咩

場撚場關鍵都係輸佢

5千巴咁就針左皮5

去撚左藥房買紙尿片 咪煩

Gun

算了唔夾，我本身買左2990win

點解行過你後面有陣怪味

-4.5 1.86
+3.5 1.83
屌你老母笑到腦震盪

睇錯map3 得-2.5 1.74

贏wo 掉轉左隊名

...2990 eco win

唔打啦退款大家開心ok?

睇左陣 見到2990拎刀插鳩自己友都贏

靜啦冇夾到

係咪夾左6round

日皇盃係咪打2回合

我本身有買win 買對面2.5好似鳩鳩地

有無人派

日皇盃有冇水

澳假 日假點部署
天皇盃贏左係咪有亞冠資格爭?

日本仔網球屌打nigga
輸撚死

澳假盃有冇水

又輸，想死，星之力派我未

maza +2.5 派錢

心跳!!!!

有錢唔識賭 到識賭個時就輸撚柒哂 好正常

屌。。。有錢我都唔執我賤格

對左

唉知錯了唔敢再買星哥對面

星哥可摸耳派幾舊黎食餐飽飯

今日阿德得唔得！

27 1 7

星準備好抽獎網未

2019

水利2-0

15-10 條褲有d味飄緊出黎

15-11

csgo買上盤gel頭
tl-6.5 15-5 > 15-15

13-15

-2.5？

36條仆街又去數錢

珍...4000幾..

有少少想笑

星rip 唔洗換褲了

星rip

Thank you sir!!!

波post又多一個cs傷心人
yy
star

2990贏埋派錢俾星買褲

13-15 我了

星出黎講句野先...唔好嚇人

on9 我同36買tl 12-2>13-16果時
班撚樣仲飲緊奶

Cs大勝日？

14:16 gg

13:16

冇 最多開-3.5

轉數快
我要見到錢

Impxxxx +6.5

今晚馬仔帶領
報牛

mibr

識睇盤一定買2990+4.5

vitality-4.5

講經咩...你見到讓咁深咪又係買細

我買左win,唔想嗌16 14

Mibr又冇人買？執能左個波台佢啦

阿德得唔得

咪係

..沖完涼出街整d野 做乜鳩

水利3-0 GOALLLL EZ CASHED

睇完戲 有冇水

個kng準到好似我咁

Csgo下盤俾狗買，上盤贏幾round就大把錢買槍，下盤邊有得追

成日見到你地賭呢d都好想笑

睇咩

清潔龍好吸引

黑魔

有咩好笑，見啲人買猁同琴晚拜好笑好多

果d名都唔知咩名黎都賭一餐

呢啲其實先易賭
乜撚野利狗俾曼斷連勝
唔知跳幾多件

名都唔知先好玩。。。利記全部人都識 最後咪輸

岩岩3-1 啦

3-1係咪要驚？

Mibr-6.5易能到

呢種波假起上來 離譜過馬會果堆wo

學星蛇gel一gej先

其實一鳩樣 馬會開澳職韓職一樣咁假

澳職似唔會開大

你點搵嫁

即場韓 4.5大 咪話爆裂哥唔出水

下 呢場先易喎
雙紅會實搏命 垃圾都變精英 一定係下盤

記得有呢場姐
做有場全北80min30 90min3-3
同一年

屌奶星點解要懶獨特買impxxxxx
Mibr易能到。。。

Billgor之力

墨城上場開半一 今場平手係咩事

引你買主

咁經典點會唔記得

Map2買埋條命落去

4-1 ez

Wow cashed

Auti 上樓係呢鋪，快

德定城好

4:1。2.66 cashed

牙德一定德

馬會好等錢開飯咩，而家咁咁多平一盤，澳假去到初盤11.5

半一 姐係win ez la

講定先
2019仲阿德

馬會好等錢開飯咩，而家咁多半一盤，澳假去到初盤11.5

Mc / 2.5s

我都覺會細

牙德🤔

電莖撚綜合討論區

牙德有冇G持者

跟

不是要諗諗

求你買牙德

Y

澳盃有陣容未

牙德今季成個澳職身價最高

Mibr gel

睇撚死又係互射12碼d閪野

2隊鬥攻 大波大角了

我覺得會細波細角

阿德個陣同上季唔撚同

決賽唔會和

半大全大角大

16:30 澳洲足總盃 超重注

Want G

今次就信一次大岩反手

想g

等你指引，快

舒服

笑4

講啦屌你老母

準備對著幹

大岩蛇對家上樓系列 萬勿錯過

似牙德

一敏要咩

墨勝 平手

無墨勝

跟了

I am ready!

牙德私家雞

輸
阿德一定唔得

Fs巴 btw係墨城

Allin墨勝

墨城先岩

Fs巴英雄所見略同

牙德食屎啦

開平手太撚着數

利物浦食屎先

得 明白 死獌狗

一樣諗法

出未呀大岩蛇

16:30 澳洲足總盃 超重注

阿德萊德聯第一隊入球@1.94

OK

Fs巴vs一敏

加埋大岩蛇

大岩蛇出水未

手足知咩料啦

阿德盃緊係買阿德

手足同路黎

係都大岩蛇vs fs巴

屌你老母？

墨城會唔會太高水

點睇都係墨城有優勢但開平手仲要高水

墨爾本城開平手盤實在太著數

睇好阿德今場強勢反彈

主場之利下先下手為強

大岩我屌你老母
買完主盤你同我講第一隊入球主
針得

就係客有伏 根本冇可能開平手

反手要左幾多

我屌你老母就真 同路都屌

我屌埋你老豆呀

有冇角大同路

反正有即場冠軍 等開場睇下攻勢先買

送錢同中伏只係一線之差

唔買盤了

阿德萊德聯

已買墨城

你都大？

Corner big la

嘩屌 大岩蛇又燈

唔通買細咩

鬼盤引哂阿德大船

墨城又跌左

等即場10.5 11.5b

mcclear 點都入一粒，搾住一粒買平手能輸嗎？

阿德一定得

半客

大岩好波 怒屌同路

屌你老母燈尻人仲要咁惡

岩蛇一出水倍率即變

其實大岩點解仲未破產 輸到咁

墨城

佢都冇貼過飛 有冇買都唔撚知啦

買冠軍好似仲抵玩

呢個岩 得閒燈下大家 不知幾撚爽

遲開波 4.5分鐘 大 cash

呢個年頭 一定跟春蛇水

牙德開船 坐撚穩～～

Impxxxx +7.5 cashed

支持 FS巴 同埋跟大岩sir

墨城第一球

阿德

10k
墨爾本go

牙德
一能定得!

墨城贏撚硬

0:1

牙德
20K!

阿德禁屌

阿德2
30k

1:1

我真係買咗

100 ： 200

爭咩丫
和

墨城RC

1-0

屌 墨城半場都過唔到 打撚

阿德50k

15c

Goalllll

Gel

仲有冇水

Fs巴出咗水？

想了解下買主盤既人咩心態

Allin ajax

牙德咁落力

客 win

墨城入波 話左今場gojojka 上力 0:1！

角細

ching識貨

角大暴升水
角大逃生門了

主禁屌

牙德禁屌到

墨城上

角大好快啲入 15分鐘起碼3c

12m

報撚完假未呀 屌你班報假撚

呀德收硬錢gel gel gel

我睇到係客禁屌喎...

不了 冒牌貨

阿德一定得 gel

阿德中柱

岩蛇買咩？

角呢?

冇角啊

Link?

呀德一定得gel gel gel

痴撚線 阿德主場禁屌開平手 派錢波？

1c都冇jump

主中楣

麥卡倫差D頂入

客差啲紅

0-1

定 呢場爆硬

wait 8.5b

混沌重心 墨fg

阿德㩒屌

0-1 射門

對唔住岩蛇 語氣重左

但係都係針得

出現了

春蛇 岩蛇

我信岩蛇架

買阿德係咪贏撚硬了

出水後小注左0:2 1:2

馬會贏撚硬

係 有岩蛇加持 無十都有九了

水手禁屌

阿德啲進攻水銀瀉地 墨城龍門就黎爛

0-1

射門不中

巴西goalllll

角大10 1 200

文尼12m

澳假冇角

lm
btw祖記果場好似未派

咩app

我

bet365

I

買咗墨城fg

1c

1-0

c

等收錢

開始腳震

尼日尼亞0:0頂撚住

阿德比人屌撚到

我見各位會買下電競
例如cs go

聽日有星際爭霸2既一年一度最大型比賽
WCS final

你地會唔會買？

第一場我有啲心水
買Dark贏showtime

雖然往績2018係showtime贏
但今年dark已經拎咗好多冠軍
仲要佢贏對手係直落
best of 5 佢成日3炒人地

有冇巴打交流下？

應該又10c 中位

吊你36蛇又想推我去死
Mibr8-7

阿德踢到巴塞咁 點玩

保守估計3分鐘之後墨城會入波

阿德好輕鬆

下盤喎
屌6倍win咁都冇。。

墨城gel!?

me

阿德gel緊

我都覺

墨城有飛到 極限禁屌緊

追到13 13 team money 50k，俾人直落13 16

墨準備

Goal

客入未

又話咩買埋條命落去
又唔講買咩..但我missed

對家入

講得上樓就一定係冷win la,1.7上樓咩

3秒

唔能得閒 一陣拎兩個紅白藍過黎
分返少少俾我夠

入未

阿德9連勝中 唔知點輸

Pc419 +10.5

角大定細好

角有8.5b 未

GH讓10.5
快買

中

即場墨城 唔能中拜山幫我上香

屌你老母 刷角未呀

半和頂住

等8.5b 入水

角細細波頂得住

唔好再報假啦屌

買埋條命落去

你tg幾多

墨城冇食飯
射波冇力

岩蛇大勝

我有買impxxx 6倍win
Train ct 唔夠揪想死

即場角球有咩部署

咁都12m

10.5b

墨城沖呀

屌13碼

邊個再報假嚇疾阿叔記生性病

冇屌過女我都想生

紅

主

Goallll

10

Goal gel

炸

墨城boom

牙德

阿德!!!

屌 咁都jump

讓主cashed

-6到.....

阿德goallllll

半主易撚到

屌

Ah duck must duck 2019!!!

goalllll

阿德輕鬆到

炸未。。。。。。

大岩中

Var

咁樣窄位失 假波都唔好假成咁

小學生打龍? 咩企位...

阿德gel

牙德易能到

2.12fg

牙德!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

阿德😍😍😍😍😍😍😍😍

哈辛托尼goal

掂啦大岩蛇

10
再次同岩蛇講聲對唔住

牙德 2.1 fg cashed

阿德goalllll

半和準備

墨爾本城ng

買墨城果啲咩心態

阿德谷埋谷埋博呢場
係人都知

我唔撚信墨城會輸

2222222c

即場阿德Ng

屌 刷corner ah!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

即場角球？

易到！

邊能個再報假嚇疾阿叔生性病
屌你老母

有獎杯 邊個同你認輸

有8.5b 先好入

要開大波大角啦

阿德fg cashed
阿德 half 5.5b jumped
dllm 2c???????????

2-0

就

收到手足

個19龍門on9到咁俾人射近柱失波

墨城係咪屌打唔入對家入

請描述澳盃兩隊戰況？

墨win

鳩

2019？

有無作客入球

大岩蛇有咩指點?

燈到

今晚馬仔 第5場

墨城cup 10 1 500

一場過作咩客入球

Have

Ok

不了

ok

im

咁有冇hea踢？打兩邊？

2019 阿德又德wo

即場阿德萊德聯第2球@2.46 超重注

yes

墨好似未食飯

半細easy執

幾時?

墨城半場cup ok?

要

屌估唔到我一買對家 岩蛇就中

有8.5b買未

同路

2:0

Ar duck世界波

1-1

1-2

5-2

下半場先得唔得

度下天皇杯先

5-6

8.5b得1.65

報假狗死全家

下半先得唔得

墨爾本城ng未

黎緊

勝利船強陣

入球半1全3
角球半2全11

劇本波 墨城cup

6 點半主半大

等佢升水 下半場刷角

696冇盤

咁都入唔到

啊得

ar duck咁都唔入

鳥栖 鹿島鹿角 長崎成功丸 神戶勝利船

墨城個龍........
咁撚多時間出嚟清 佢縮後送2打1機會

唔等啦
上！

直屌-1

-1/-1.5

人妻應該輕鬆

wow diu 696回到半一

人妻角大 12.5b 4倍水

大注no goal

即場no goal

咩1.12

Sick ball

墨城救角

888

陳7 普度後備 小白後備都冇

係!? 有冇陣

官方ig

696買唔買得過

半大點撚叫

等我去see see先

轉唔到運 我屌

鬥黑 8.5-12.5數哂

角大咪一撚樣 又輸錢..........

大岩綱做領隊
你話呢？

3c

-10c

好彩入得切 2.08 8.5b

-7c c 快

其實唔難

Pc149傷殘架喎，可以打比賽？

-6c

未見過墨城識贏冠軍

黑起上黎

AU MC 即場盤

咪差唔多

-12c

me ng ah diu

+5c

No goal?

鳥棲冇古恩卡

mc ng

半場比多角黎

Duck duck

Ng draw we both win ok?

睇你注碼姐

半主

阿德下半澳假劇本？

我老婆俾人屌緊呀

澳假劇本對家cup

下半澳假劇本開始

墨城力造半主
最後後場罰球向後傳，再後場猜波

1-2 6c ft

澳假劇本波

半場完

2.8ng

半細又要換底褲

人妻平半平手係咪代表針

淋病 ： 屌 咁鋪仆街鳥 同岩蛇同路

696盤口做乜事

阿德2nd goal係咪針得

俾啲爭扎我。。

11.5b

垃圾波睇死1-1 super

點睇今日阿德都係sure win la

11.5大 jump

10.5b 已死

反杯

阿德Gel得頭

人妻角超級大有冇同路

696？

696禁屌式回飛

墨城不敗

阿德ng輕撚鬆

回到癲撚左

講真 個盃我德志在必得

笑4 +10.5

鹿島鹿角回到呢

咁你4咗未

乜撚嘢fc本田啊

信唔信多次甲府

拜埋你山先

心跳半大

角大好過啦

人妻角大

Same road

難輸

人妻冇古恩卡點打

wtf 696 -1/-1.5>>>>-0.5
回到上天

屌你老母

神船出半力陣 ，普度 +陳7後備 ，小白唔出

鳥栖 無昆卡⋯⋯⋯⋯⋯⋯

Sob點睇

細波插水

墨城cup未

盃賽買下盤算啦

696出3成力既陣打honda

Honda有權又爆冷

我覺得似想做歷史出黎

整隊日業餘上決賽

2:0

2-0

Sob = 696?

阿德盃

屌 報真

Ngez

阿德ng cashed

岩蛇堅！

墨盤jump埋

屌你墨城

一個反擊搞掂

話左平手高水邊有咁筍

買墨城

Navi 26.5b

又撚半大

刷角未